[BLINK] BLACKPINK討論區 (27)恭賀JenJen solo出道並靜待一月港場

#1

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

BLACKPINK 將於 7 月 20 日搶先在武道館舉行 showcase《BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE》，並於 8 月 30 日正式發行出道專輯。

BLACKPINK 宣告將於7月舉辦首次日本巡迴演出“BLACKPINK ARENA TOUR 2018”。 7月24日得大阪公演為開始，在福岡、千葉等日本三大城市共舉辦六場演出。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

Jennie solo single-SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞
2016 Melon Music Awards 新人獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）
2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合
2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎
2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎
2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎
2017 V Live Awards 全球新人Top5
2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon
2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門本賞
2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

團綜 BLACKPINK HOUSE (全11集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170703 Arirang Radio (Super K-Pop/BLACKPINK)

170704 KBS 李洪基的Kiss the radio

170705 박소현의 러브게임 블랙핑크 LoveGame Radio with BLACKPINK

170706 SBS 兩點出逃Cultwo Show

170707 Choi Hwa Jung‘s Power Time

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170710 MBC Jeong Yumi's FM Date with BLACKPINK

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

BLACKPINK on Zip! TV (Japan)

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170726 MBC 金信英的正午希望歌

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

170830 BLACKPINK Premium Talk Night

170830 BLACKPINK at Fuji TV's スッキリ！

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170902 Tokyo Girls Collection

170903 Kobe Collection

170927 MTV VMAJ 2017

170930 블랙핑크(BLACKPINK) Full ver. (마지막처럼 + 불장난 + 휘파람 + STAY) [피버페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크(BLACKPINK) - 마지막처럼 (As if it's your last) [코리아뮤직페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171028 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [전체] 직캠 Fancam (평창뮤직페스타) by Mera

171028 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (평창뮤직페스타) by Mera

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180331 BLACKPINK in TGC (TOKYO GIRLS COLLECTION) 2018

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 음향사고 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
DOUBLE CLASS @doubleclassjen

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
마이오션 @my11ocean
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung

LISA站
리샤샤 @Lisa_ForReal ‏‏
GODPINK @GODPINK0327
Cheesecake @Cheesecake0327
_19960518 @Lisa_19960518
327% @327_PERCENT
RainMeetLISA @RainMeet_LISA
re Dream @reDream_0327

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
sanctus @sanctus116211
My Kryptonite @Kryptonite9697
SweetCrush @SweetCrush1627

捷徑圖

開帖文件檔:

Lm

屌咁快手既 岩岩開完po就有負皮

LM

jisoo jennie rose lisa老公留名

lm

負左

新飯留名

有冇人知一月香港場係咪冇曬飛

公售都未有

跟

數據狗lm

比人fake咗 妖

講左係邊到開未？

expo arena

亞洲國際博覽館

bee chi

EP 11

EP 12

賽車果段正D

vlive

留名

每日一推

Jennie photobook幾時有得買

應該今日出

下一個solo係邊個？

yg話下一個到我 可唔可信就唔知

歪豬

香港會唔有得賣

sky mini有貨啦

我岩岩買左，140連海報

下一個到你 不過可能係幾年後

千其唔好咁快

你有錢有假 驚咩

唔想又做逃學威龍

幫你睇左下年秦國機票2k有找

垃圾吊台

做咩幫我睇 我無錢無假去

次次都咁講

次次都有相出

個個都影帝，得我真係冇錢去

部機係2樓zoom過去仲要係算清 cls

認錯人喇 我唔影相
我用眼記錄

勁到

個evf係對眼

佢幫自己睇

我jenjen

巴打邊到買？

信和，不過好似得一間有 其他都話聽日先有

4:10秒邊位清

My nini

My waifu面珠好正

負皮上一頁bye

上一頁,又去邊個團個post

Masternim finally

咩戲

5g

我女人真係好完美

警告各位快手買返隻我老婆solo黎珍藏

佢已經送左比我

今次playbutton 好似買得過

邊度有得買？

Music bank唔關blink事啦

依度D芯清追其他團關事嘛
利申唔關我事

信和有

U

投我秀呀

有冇人同我一樣好迷jensoo?
唔知鏡頭後係咪一樣咁close呢

多左咁多新飯

去緊，仲有學生妹睇

你去緊睇學生妹

我唔否認

記得睇埋我老婆story

My waifu

jisoo

有無中字

無買ch+

新飯留名...

me2

下星期先上inkigayo

再打丁都斬斷你

第一隻係咪日本tour??
買呢隻再買photobook會唔會太癲

我老婆應承左我啦

躝啦 佢同我講呀

Okayyy

多左咁多痴線佬

真,我BB威力真大

你bb係隔離團

多謝各位見證同恭喜我求婚成功la...

同邊個團?

又屈

換卡啦

你地唔係最清楚？

你搵返隔離團彩瑛 唔好搞我老婆仔

twice世界級.jpg

你地唔好爭啦
我bb黎

jenjen首歌愈聽愈洗腦

唔係好識欣賞yg最近啲歌

到底有幾多個version

美秋里8-1000 中字

躝啦once

我jen靚到

認親認戚

佢係wizone

你都係

我係blink

你今日係sone

又扮

call白車

好撚得意

幾好笑

乜都唔得閒未睇 star road睇左頭三集咋

你睇咁多團梗係唔得閒

睇bp only

你今日都仲咁得閒上黎呢個po ar..

v

cls蕃薯加泡菜咩食法

韓國食法..
佢地好似咩都加到泡菜落去咁..

你食埋我嗰份

彩瑛bb餵我咩都食😍

食屎啦你

爛啦 過返隔離團

我的小可愛

又飛去邊

印尼

jisoo bb 同我情侶鞋

無理由ga wor..
前幾日我先同佢行街買呢隊情侶鞋..

躝喇 聽人講話舒服我先買俾佢
你班人唔好咁多幻想

依家我買D衫/鞋 好多都係佢地代言既野黎 變左好似adi打手咁

rich

打排球果part笑到肚痛

Real

幾時公開售票

應該過多幾日뚜두뚜두就5億views

買到5億要幾多錢

唔好提 就快執

blind真係惡過狗 人地睇下其他團都唔得。抵你地冇新飯

真係有咩idol就有咩fans

又有狗仔入黎吠

引戰

釣魚仔

呢個係咩嚟 ？

好似n年前見過你，你唔係once咩

傾計only

我地班fans係自己post圍爐吹水關你撚事

尿袋電筒手燈三合一

好想理解你啲blink嘅恩怨情仇
呢度好似勾心鬥角咁明明有人睇其他團但又驚死俾啲死忠blind屌咁
好少見呢啲fans group

實用多功能喎..
仲可以用黎扑濕YG人

難得YG有一好發明..

條友真係唔識架喎

笑而不語

嗶嗶聲咪話唔正

成班假膠係度都咁認真

慢慢釣，反正扑左

好似幾抵玩 邊到買 ？

呢個po不嬲都係咁溝通

yg select有得買好似 如果唔急就等港場 都應該會有

link

你個芯蘿蔔出少句聲啦，呢到認真討論

等排隊

芯別再互咬了好嗎

其他人假膠，但係你真係好似係once喎

所以你過返去換卡未

Thx ching

咬死你

都話脫左
咪再屈me

而家去EXID?

日常

齊返5個要睇

ching你其實係咪以前係once. 真心想知

原來仲有其他團芯架

講真有邊個好似我咁專一...

睇左會然掟個彎就到先講啦

專一地話人芯

脫左一個但係仲有好多

岩牙ching 佢重犯

ching find me?

記得佢n年前都好似係once

睇左apink diary未

而家啲人好厚面皮

佢之前係到po過恩地你話有冇睇

男飯果然好花心

star road ep7~10好睇

終於有時間睇la..

小妹是女飯..

今日做廢青煲左成日綜藝

問過華b未

一星期返7日表示冇時間睇

咪屈
只愛blackpink

小妹係絲
jenjen話唔介意

屌得好牙

幾時再反白眼

收嗲啦blind

力架惡過狗

力架決戰華B

有鳩

呢張圖應該有半年

睇唔明個標題.

咩係[ONCE]TWICE?

沙ching win硬

掟巴明事理呀
脫左了

華B好有米..

哈

你隻once又扮

我年鳩幾前既po都話我係啦，半年算得啲咩

what is love果期好似係

支持

老婆仔

點解你咁清楚

做乜po 我同我BB既合照....

又扮女人

躝啦返去做訪問mc yip

朴巴好熟喎..

呢個又咩梗

因為你地睇開

我新飯

掟巴黎認錯

青好搶口

扮女人

不打自招

朴ching有睇

好撚正wo

btw ching 珉周係乜水?

認真幾靚女喎..

間野好似粉嶺

明明係隔離見到你

係靚仔

好芯，見我唔出聲就知冇睇

好似冇晒舊人

四圍走

好尾機

依個postD人係咪過晒隔離

我冇

完美表演咩叫可愛又性感

好似見過你

我同人share acc

i fell in love

又多個痴線佬

巧qq

jisoo >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> Rosé

no cap

屌你老母呀

jisoo=jenjen=my wife=lisa

做多左ching

jisoo =/= jenjen =/= 朴巴wife =/= lisa

呢個先岩呀..

jenjen=jisoo=rose=lisa=我BB

你bb 係邊個

all
但jenjen係我老婆

躝啦

係隔離團

55

BLACKPINK >>>>>>>>>>>>> TWICE

小心D講野
呢度好多芯係once+blink

u

唔回應了
清者自清

Include you

我阿秀正到

華b only once

呢到啲once都係大芯閪

agger

Shopee live

快手

出場了

原來lisa已經1000萬follower

有999萬都係我黎

bot?

Jisoo咁靚都未破8m

返左韓國啦

你又返韓國

收到風你去左追jenjen

又飛

高富帥朴巴

依個jj黎

rose ig換左icon

駁唔到

文青jen

코치 상하이 2019 프리폴 컬렉션—
지난 뉴욕패션쇼에 이어서 블랙핑크 #지수 , #로제 가 또 한번 참석할 예정이다.

去上海未

..........去乜鬼時裝show 黎香港揾我仲好啦

睇T睇到傻左？

知唔知幾多號搞

唔洗考試咩 撞左呀

人歌初solo stage

Lisa 好正

BLACKPINK 2019 WORLD TOUR [IN YOUR AREA] HONG KONG

BLINKS in Hong Kong, are you ready?
BLACKPINK [IN YOUR AREA] HONG KONG
Ticketing Information is now available!!

BLACKPINK 2019 WORLD TOUR [IN YOUR AREA] HONG KONG
❒ DATE: 2019.01.26 SAT
❒ VENUE: ASIA WORLD-EXPO, ARENA
❒ TICKET OPEN: 2018.11.27 TUE 10AM
❒ TICKETING SITE:

貴到仆街

哇屌

痴撚線,貴到

vip 1898 加埋手續費 19xx
貴過睇男團

Vip有咩好處？

唔撚睇了

買韓場牛頭幾排仲平過依個價

VIP同最貴企位有咩分別

vip 企前啲

乜料, 仲咩貴到咁

買榜買到冇錢唔洗cap水呀

賣咁鬼貴 到時無人去
要買bot 入場
蝕返轉頭

應該係有得聽sound check同送佢地離開亞博

係既其實都幾好

不過真係太貴

瘋狂吹奏

咪J my waifu

你waifu係隔離團

鳩都打爆你

咪搞我女人

邊個

開咁大個場會唔會過份期望
本身已經少人 仲要咁貴 趕客

真係咁少人會去咩

呢個po 嘅痴線佬都唔去

東南亞堆國家飛香港要幾耐

比盡5個鐘
但佢地個邊都有con
唔覺得佢地會專登飛黎香港

開盤arena坐唔坐到7成

可能成個場都係講普通話

真
咁近港豬澳

我想睇 但咁貴

要不是咱們中国 你們香港blink早就完蛋啦

要睇唔一定睇最貴既

淨係買得起最平

same

你冇計啦 T咁啱又cb

本身預一千到買飛 但千三就有中間企位 但比多幾百就有埋vip位 好煩阿

These Tweets are protected

講到好似一定買到vip咁

識人有得買阿

今日果兩集star road好尻

唔睇了，啲飛攬住過世啦

我真心唔明 啲人做乜撚野成日話jennie買榜
上次成團cb比人話買榜搞到咁嚴重 我唔覺得yg仲會繼續買囉 特登招黑咩 紅又唔比想點阿

其他團吹到點破一D不可能紀錄無人理,blackpink就全部靠楊狗

知咩皮啦

到底幾時變咗blackpink拎第一就有錯 點解一定唔可以多人聽 on99 登佢地好唔抵

依家D成績 真又好假又好都冇人信架啦 睇開D啦巴打我又唔係因為佢地紅先中意佢地

平常心看待啦，鍾意就唔洗理人點睇講咩，我仲會入反bp po支持佢地

真 愈多人反冇飯我地就追得愈輕鬆

我地鐘意BP又唔係因為佢紅, 唔通佢唔紅我地就唔睇咩, 呢啲睇開啲la

早晨一推

又多個版本

係咁loop呢條片搞到無哂data

佢遲D實出dvd唔洗loop住

好多人靜靜雞咁睇唔講野姐

見到呢到咁多痴線佬都唔敢出聲

好掛住你

幾時先見到你

一月未

依家先十一月咋dllm

黎香港未

已經十幾日冇見

邊度有多D Lisa嘅news/相睇?
Lisa官方ig 唔多夠喉

twitter有好多站大量飯拍
327% for real etc第一頁有飯站list可以去睇下

睇睇先

要介紹番
我新黎
已經睇哂blackpink d 綜藝
而家有D空虛

依期最新有star road jenjen套新綜 lisa真男人
全部都睇完就去煲vlive 有Dvlive都幾好睇 再唔係重睇bp house

Jennie 新綜係美秋里?睇哂
真男人都睇哂好耐, Lisa 畢唔到業
Vlive 都睇哂啦, 一段得個幾分鐘, 分幾十日播, 痴撚線

咁睇下我秀唱歌9up

無join ch+
同埋唔識韓文

有中文sub架 冇ch+咪睇普通ch都好睇

Ch+ 唔會落番去普通播?

冇野睇可以不斷loop佢地youtube啲飯拍，睇極都唔厭

各位大神有無首sure thing 高音質mp3版本?

直接係youtube dl mp3算

得192k
入電話聽會比平時啲歌細聲

有冇sure thing

係咪sure thing

賣飛嗰日唔得閒 點好

放心喇,大把平飛

好正

jennie 27 fs

點解會係星期二，中哂伏

改機票

再下個weekend都唔知有冇fs

唔係唔去埋呀 jenjen等緊你

問朴清借埋大炮去就fit 晒

係都借你部850加328

好嬲好想直接cancel機票

未出就買機票

你去未

我窮

窮得只剩下錢

咪係 遲d Jennie過埋iu做音源一姐指日可待

你要去了

沒有最貴 只有更貴
(計埋機票）

唔係唔去呀

等你請去
剩票 2日 3k
未計機票+住

依家先知lisa條頸有粒墨

人中都有

有無人有個咩livenation會員買飛

SEE U LATER JP ver

屌，難得24至26有假
差個一日

馬拉場貴香港差唔多1倍
新加玻可能重貴睇黎

三千蚊一張

出道2年就開咁貴咩玩法
仲要唔多歌

本身重想去
依家你去埋我個份

真係唔撚會去

睇港場算啦

台灣反bp大本營 D飛應該幾平

불장난差3m三億views 뚜두뚜두差7m五億vuews 好似係

有冇清挑戰

哪有錢

好波

你太睇少YG

幾正喎

佢咪有個垃圾blink zone既 得本地人入到
依家佢將所有info放晒入面講 變相冇入會既海外飯乜都唔會知

小妹已拍左片

等睇片

btw仲乜咁on9個比賽要填google form, 我以為返左五,六年前

又係盆塘

開心喇 又可以叫JJ 幫你影認證

佢自己都去

我知呀 佢地兩個好夾

U waifu

my waifu park chaeyoung

大芯閪
盆塘咪姐係公開場 有D伏

🤙🏻🤙🏻🤙🏻

剪左你呀

Sor

Lisa 越睇越正

剪左都照打

Lisa 講野d 語氣無得輸

原來你就係小妺

過返隔離打飽佢

成班記性咁鬼差 我仲岩得多過佢地

幾時播ep02

播左

係咩 未見有中字網有update

今日中午左右應該出中字

Jennie

出左

上堂睇先

多謝大神

等bilibili 有彈幕好睇小小

彈幕全部2333

學汪阿姐?

我lisa

未瞓醒就瞓多陣喇

泰妹原來係咁正

好多版本

又有新版本

聽日有人歌版本

係咪mv有幾套衫就有幾多個版本

呢d邊個影？

Me

美秋里好笑到癲

今集真係幾好睇
但解謎part太少 好快帶過左

一開波問答果兩個笑到肚痛

咩都睇唔到，淨係睇到jennie

佢地早餐都食辣野

好可愛

唔知 做左 但收唔到通知

我女人好賢妻良母feel

點解好似聽到廣東話
係咪你飛左過去

70負皮

果日我同佢一齊去

公售果日可唔可以去通利買?

yg又然

買榜成功

BOOMBAYAH 史上最正

my wifey

Jen Jen

會唔會太假條數

啱啱好買到破萬就收手

聽日師兄mino出solo 實屌打師兄音源

特登買到萬2同韓文餃子同音真係好刻意囉

有冇人聽日10點準時搶飛

唔係會員..

大把喇

又改名

連狗比每個月兩次改名機會你點會唔用

真係未改過

好似係歷代solo最高分

改過..

係冇人想知

歪豬又然

做乜改名..

你個團啲人屌晒鬼

你做左叛徒

見到個個id都十九幾廿萬好多真心膠

做乜改名

見咁多人都改名

個po而家已經唔啱睇，老餅唔識

大家咁話..

做芯真係唔容易

你都改埋名

好波！

你都係叛徒

有無人自己一個睇？
準備買1498

唔係個個都好似我咁清泉..

呢度全部bot黎

Lisa 有新相樓主唔post

lisa唔係我負責架

我見你都有貼開
咪扮

抖陰

Jennie 玩抖陰
好似係

哦 睇左

未禁負皮 差一個就齊頭100好想禁埋佢

機會可一不可再呀..

ok

你d 圖係ig save?

飯拍果D全部係twitter save

係咪頭po 個幾個

twitter揾tag #블랙핑크 #BLACKPINK #리사 #LISA #로제 #ROSÉ #제니 #JENNIE #지수 #JISOO

特此留念...

搞乜多咗咁多負皮

起底

今日人歌jen一位

買bot不知所謂

有無人有code,做左會員收唔到

收唔到

唉屌

原來咁多人留意blackpink

好多好似我咁齋睇唔出聲啫

冇人講

anti其實努力過fans 好佩服佢地追得咁貼

真心佩服佢地 日日跟到咁貼

冇code

發覺睇完公海都冇反感

入到無code

點入到
中左無限月讀
不斷retry 3秒

究竟code係個個應該都有
定佢隨機派

我好似無見過人有code

個code係隨機send俾會員？

BLINKSINHK

邊度入 佢彈左去cityline 個網

等聽日會唔會無曬位

利申: 買$798 位

個code係咩

上面咪有

thx 但係我入完又彈番出去

有幾多人入到去買到

買左

俾次機會啦

輕鬆買到

有冇人買1398，感覺企位會迫到腳軟

bought $1178 row d

重未入到

我都係

入到但佢話冇飛

買左blk A thx bro code!

試下唔好剩係狂禁Retry
loop"上一頁>購買>上一頁>購買...."

有冇人買到1398

cityline個system究竟可以有幾垃圾

朴巴都未買到 ?

岩岩先訓醒 見到你地有code諗住試下 點知入都入唔到去

1198$飛 2張有冇人要
我同女友 都制左買 所以多左出黎

有無人入到可幫買1張1898

禁咗成粒鐘 關節炎都嚟

唔通又要等聽日來過

垃圾cityline

多謝提供code

聽日先去通利買

多謝巴打提供code, 買到了

如果有人有多2張VIP blockA-C 可唔可以幫手買

呢個真係要比個like你

hold 緊blk9 m行..有冇巴打要?

終於買到 多謝咁多位幫手

B C都賣晒喇
A有人hold住買唔到

黃牛請向我過招

搵埋我

唔要VIP 仲有wo

其實唔難

非vip block c 好似仲有好多

Block D 係唔係真係好後？
企位個號碼冇意思既？

ABC都滿晒喇

block d 不如買1198座位

唔好講話咩vip 依家都仲未入到

都係搶唔到VIP
最後揀咗C企位

多謝樓上放code巴打

多謝呢度弟兄報料，買倒$1198

條code真係拯救萬民 多謝巴打

大家真係要多謝呢位巴打

多謝師兄
買到blk c 1498

有無巴打要幫買？ 碌左入個網 自己岩岩買完

想買2張1398係咪冇啦

已買1398

又入到了

如果唔係就無得睇jennie and lisa bb
多謝巴打

比Like我吧！

有曲都無用，10點入無哂VIP

本身10點4入到 但唔小心refresh左 之後就一直都買唔到

最慘應該係咁

深表同情啊巴打

聽日再努力

點解係聽日，今日hold左d飛聽日賣？

唔係應該pre sale只係hold起左一部份咩？

今日live nation member only
聽日公開發售

好多謝呢位巴打 ！

正路會hold起D 有幾多就唔知

唔希望佢hold哂1398啲靚位

4百幾加1 好在人生得高

你估聽日仲有無vip飛放出木人

VIP BLOCK A 100頭
THX 巴打

Blocked

巴打放唔放

巴打留tg

留左比人啦
D 頭10
人矮 其實個位仲唔錯

Block C 500尾係咪好遠 ？

算係咁 你試下聽日再睇應該上千

Blk C咁大咁多位企

大家覺得好似好後咁但明明今日係優先

飛都未有

當入到去果陣又已經無哂飛

唔記得追post唔知有code

用個網都火滾

我好在 我都唔知 但又一直碌唔到個網
到我追post見到code無耐就入到 都有4百中

都係block c?

係

不過好在有嗰位巴打 唔係入到去都食左屎

其實Livenation佢玩優先第一日會放好多靚位，Block 2/16聽日應該無咩剩，VIP，應該得C

有冇人打過去通利問
我打去通利問 有個八婆聼 態度差到一個點
叫我自己上網買 27號有賣剩的話到28號先有得門市買
屌你老母通利

其實咁講係咪得返上網買 我就唔信會賣剩
剩到可以去通利買

實有山頂飛

差一個負評破百

VIP 最前有冇人放!!

聽日CITYLINE 仲會有飛淨??

絕望西位座位表。

無人知

入到個網先啦

最大難關

Bb

邊個整

聽朝就係我大顯身手搶飛既時間

今日好似都賣咗好多飛 唔知仲有幾多係留返聽日賣

唔會搶到架

入唔到個仆街網話知你有咩位

D飛去曬邊 唉 多數都係食炒

仲有好多飛wor

唔知聽日仲有無vip A/B

個個都咁rich

呢度好多大神
我呢啲就真係貧窮的小薯

我諗成個post最窮係我

大家咁話

最窮係我

Ig 名pls

多謝你

JISOO BB巧令令

個天都知我係專一blink

無天理

朴巴原來有入HK blinks group

真

而家買就乜位都無

Block C 你要唔要 有多2張

我要買3張連位 ，所以唔洗
但多謝哂先

ching同女睇

啱啱睇block c企位 坐位 仲買到3連位

點解 我真飯就買唔到

Same

系

3p

其實禁到，不過係勁後面

以家去到幾多

YG幾時買返solo上melon第一

買左兩個禮拜再買破產架啦

今日推唔推得爆po

可以試下

咁快想比人負評
今次挑戰200

諗到下個topic名

Ur wife 正到仆街

好感激樓上巴打放code 買左698連位已經好滿足

個個都咁靚位 好想放走我張block c 500尾 買張前d

X行

心意價讓 Block D 頭10 或block C 3xx
各兩張

有意telegram: Tremanmo

未睇過企位
個number係固定你企邊到？
仲以為可以早入場企前d

入場前會跟number排隊 之前試過佢會每50個排一行 例如你係no. 120 就會去101-150個一行排隊
夠鐘入去就順住次序一行一行咁入
當然 入左閘即刻狗衝霸靚位就基本啦

..................

要早D去,遲左會cut人流
個企位純粹當係預早比人排隊

Wtf

泰妹剪短髮

LISA SOLO

點解要短髮

好正喎

做狗好過做人系列

真唔真架

我都係遲d先買飛算

不如我開定po先 tmr公售一定爆po

開囉

698 連位fail

NEW POST

負皮牙記得

咁快開定PO

但可能聽日都未爆

推po既重任

咁快開po

入去負個皮先

放一張vip block b 有意tg $3xxx

上面放code巴打一世平安 買到三連位

好好奇琴日會有番d blk ab 但我已經買左blkC

試下推爆呢個po 先

YG Ent garners 11.2% of Korean music streaming market, highest among Big 4 KPOP companies.

Also projected is that YG Ent’s increase in profits from YouTube ads will be highest among the 4.

Outlook is favorable for the expansion of BLACKPINK’s fandom.

所以yg 都只係想打個和
買youtube view 賺youtube 廣告收入
買音源 賺音源收入
開con 增加 blackpink fanbase

5分鐘入閘

卡閘

閘都入唔到

有無人要幫手買？

屌垃圾網

有 有無blk ab

依家有咩位

無人去通利買？

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

VIP ABC全部都係出呢段
2連都無

單人呢

block c ok?

即係琴日都已經賣左幾多飛下 咁今日可以收皮

點解朴巴咁好彩可以琴晚八點幾唔洗爭買到vip A